        только узнала(( завтра последний день или до 14го ??  Здравствуйте) сегодня работа будет? Возле стройки сидят два Хатико, не знают, чего делать  На тему помочь руками: когда, что нужно (в смысле, кисточки, тряпки, мешки, ещё какая подобная мелочёвка)?
Помочь могу только с чем-нибудь несложным физически — лапки, конечно, не макаронинки, но и не особо сильные, увы( И каких-то спец. навыков тоже не имеется. Но помочь хочу и очень жалею, что не могла раньше.
*на всякий случай дублирую сообщение в группу*        Позавчера устроили салют и фаершоу. Наверняка для нас!  ВНИМАНИЕ!!! Срочно! На сегодня-завтра нужна машина с фаркопом. Звоните 89169806682 Дина. Привет! Наши волонтеры все молодеют))
А если серьезно, нам по-прежнему не хватает рук. Вот какие виды работ запланированы на эту неделю:
-заливка стяжки
-кладка стены из пеноблоков
-обшивка перегородок гипсокартоном
-обшивка потолка фанерой
-и еще куча всякой работы)

все это практически не требует особых навыков и умений, интересно, а главное - очень нужно всему разумному человечеству)) Ждем всех (мальчиков и девочек) прокачивать свои скилы и карму. Мы на месте каждый день. Обязательно перед приездом позвоните 8-916-980-66-82 Дина или 8-916-875-92-95 Дюша  Друзья! В субботу работаем до 19-30, а потом перемещаемся на задний двор на пикник с песнями у костра! Друзья наши умелые и творческие! Вот так выглядит наш парадный вход изнутри и снаружи. Это дверь - временно сколоченная из досок. Срочно требуются добровольцы с заточенными руками и головой - сделать (с ноля или переделать?) новые двери для нашего Арт-Этажа - теплые, крепкие и красивые)) Осталось дочистить стену и можно класть плитку, если кто принесёт насадку на болгарку в виде металлической щётки, то это в несколько раз может ускорить процесс зачистки, который сейчас проводится практически вручную, нежными ручками прекрасных помощниц. Сегодня все постарались, просто прелесть! В установке окон для Арт-магазина "Те кто пришли" непосредственное участие принимал даже арт-директор ШФ - Евгений (Саб.). осталось: "мебель": лавки-столики-"стремянка", черновой "для строителей" унитаз, большущее ведро, заляпанное цементом, обломки-остатки плитки Ребята, есть желающие завтра поработать, пошпатлевать гипсокартон? У кого есть грунтовка, шпатлёвка, серпянка, степлер со скобками, шпателя, венчик для замеса, чистый валик/ванночка, штанга-удлинитель для валика, стремянки, чистые ведёрки с ручками/крышками, чай, кофе, сахар - несите! С меня бесплатный мастер-класс по выравниванию поверхностей и подготовке их под покраску. На фото пара моих работ с гипсом, если что... *)  Создан чат активных волонтёров, в котором обсуждаются целевые задачи, текущие дела, последовательность работ, схемы распределения усилий, ведётся консультативно-информационная поддержка (взаимообмен опытом и знаниями). Добавляем только тех, кто уже бывал в новом помещении ШФ или тех, кто РЕАЛЬНО готов приехать. По дополнительным вопросам смело пишите мне в ЛС. https://vk.com/yokyokov или звоните 89670338293 Пётр Петров-Чок. Сегодня вот эта милая девушка освоила на мастер-классе сложный инструмент - электро-лобзик! Самостоятельно выпилила из листа фанеры аккуратную столешницу для рабочего стола! Так что, получается она не только талантливый системный аналитик, музыкант, певица и спортсменка, но и обучаемый волонтёр, схватывающий суть, как говорится "на лету"! Побольше бы таких внимательных помощников и 17 сентября ШФ безусловно откроется!))) 😉 👈 СРОЧНО! Друзья, у кого есть фаркоп на машине и свободное время сегодня? нужно привезти пеноблоки для фабрики!!!! Звоните 8-916-980-66-82 Дина У меня есть вот такая хрень http://aradex.su/published/publicdata/ARADEX/attachments/SC/products_pictures/santeh_m4_680_enl.jpg

Это сантехнический лючок - металлическая дверца. Надо?
самовывоз с улицы Раменки Всех с началом осени! Вот у нас на стройке примерно так, присоединяйтесь!) Могу помочь картинами, росписью стен и изготовлением декораций
Примеры работ есть в профиле Могу помочь со стройкой 2 и 3 числа Дорогие! Спасибо всем, кто помог нам денежкой: мы смогли заказать машину и залить почти всю стяжку. Но работы и затрат еще очень и очень много! Каждые 100 руб нам помогают! Напоминаем, что все пожертвованные на строительство деньги отправляются на ваш личный счет в баре Шоколадной фабрики после открытия отписывайтесь о переводе в комментариях здесь https://vk.com/artetaj?w=wall-9311470_2488 НОМЕР КАРТЫ СБЕРБАНКА: 4276 3801 0309 0226 ЯНДЕКС КОШЕЛЕК 410013414920858 Как всем миром стяжку заливали: героев надо знать в лицо))  Героическая эпопея как "солярис" стал грузовичком или "собираем пеноблоки"  А это Тимуровские ботиночки после заливки и погружения оных в бетон))) Спасибо всем непосредственным участникам события и тем незримым помощникам, благодаря которым событие состоялось! Вот так Арт-клуб обрёл свой пол! А что за арт этаж? Что после постройки там будет? строить не могу,но если нужно,с удовольствием разрисую ,распишу готовые стены.если что-обращайтесь)  Круто!!!!!!! Удачи вам, удивительные люди! До ремонтируем музей 60х и присоединимся! Работничек))  Одна банка краски есть белой, не открытая, вроде 3 литра, срок годности скоро кончится, но надеюсь она ещё пригодна. Ещё обои есть рулона наверное 3 (светло-бежевые с голубыми цветочками). Эмаль акриловая банка, литр кажется. Ещё есть некоторое количество мебели (стол приличный обеденный и тумбочки советских времен, но тоже в приличном виде.) Мебель сфоткать проблематично, она на балконе заставлена и завалена всяким хламом, но если вас она заинтересует то я разберу хлам и сфоткаю. ВСЕМ-ВСЕМ-ВСЕМ!!!! В понедельник, 24 августа, мы заказываем машину бетономешалку, на 17-00. Будем заливать стяжку. Нужно много помощников и ведер, которые не жалко! Ребята, кто придет, возьмите с собой сменную обувь, которую после этого можно будет выбросить! Очень-очень всех ждем! Мира 8-929-635-55-18, или Андрей 8-916-875-92-95, или 89670338293 Пётр. к слову, у меня тоже есть немного стройматериалов, вдруг пригодятся? ротбанд и другое СРОЧНО В НОМЕР!!! Если кто-то из вас умеет делать кладку из кирпичей и шлакоблоков и готов нам помочь, очень ждем завтра, 21 августа - будем делать стены! Звонить по-прежнему  Мире 8-929-635-55-18 или Андрею 8-916-875-92-95 Друзья! Кто может, внесите свой вклад в хорошее дело! Собираем пустые ведра, в которых не жалко носить цемент: будем заливать стяжку! И еще: если у кого-то остались какие-то материалы после ремонта (краски, шпаклевки, куски чего-нибудь) с благодарностью примем в дар! очень нужно: плитка (кафель) самая разная - хотим сделать мозаику, посмотрите на балконе/в гараже - может, завалялось несколько штук? Силами после работы могу помочь, только скажите когда нужно (: А что, Шоколадку тоже попёрли??? Эти люди замахнулись на нереальное: без денег, силами кучки людей, половина из которых - девушки, за месяц отремонтировать здание, в котором толком и пола-то нет, не говоря уже о канализации, электричестве, отоплении.. А они все равно приезжают каждый день, по 2-3 человека, тратят все свое свободное время и вкалывают, вкалывают, вкалывают.... А вот для тех, кто очень хочет, но не знает, как к нам добраться, схема, как пройти от метро Партизанская доброе утро, трудяги! Вопрос, который напрашивается сам собой, да и мы сами, честно говоря, себе его иногда задаем: "а нафига?" Зачем, ну зачем все это нужно?! - что-то строить, ремонтировать, делать фестивали - причем постоянно в режиме цейтнота и на пределе физических возможностей? Почему бы не жить себе спокойно, расслабленно: работа-дом-телевизор-выходные на диване, как все нормальные люди? Наверное потому, что в большой, суетливой, меркантильной, рекламно-железо-бетонно-пробочной Москве, не хватает "душевности", что ли.. нормального общения лицом к лицу, живой настоящей музыки, места, куда можно прийти и тебе будут рады, где будешь чувствовать себя "своим"... И ведь несмотря на усталость, иногда полное отчаяние, ошибки, неудачи, сколько светлых, волшебных моментов было на Шоколадной фабрике, на фестивалях.. Значит, не зря это все.. Значит, верной дорогой идем, товарищи)) А вот хорошая новость для тех, кто хочет нам помочь денежкой, но не знает как: у нас появился ЯНДЕКС КОШЕЛЕК 410013414920858
Напоминаем: 
1. что для нас важны каждые 100 руб.
2. каждая копейка от вас поступает на ваш "виртуальный счет", который вы сможете "обналичить" в баре новой Шоколадной фабрики после открытия! Только не забывайте отписываться о переведенных деньгах в комментариях вот здесь: https://vk.com/artetaj?w=wall-9311470_2488 Друзья, не удивляйтесь, что мы сделали одинаковую группу и встречу - это из-за технических особенностей вконтакте - во встречу удобнее приглашать - нет численного ограничения   Очень ждем помощников-строителей уже завтра с 14-00!
По всем вопросам можно обращаться к [id6501032|Андрею Юренкову] 8-916-875-92-95, [id28056844|Мире Булгаковой] 8-929-635-55-18

не забудьте прихватить с собой сменную одежду и обувь, которую не жалко! КАК НАМ МОЖНО ПОМОЧЬ: 
1. Нам очень сейчас нужны волонтёры!
Кто может помочь, вступайте в эту группу: http://vk.com/novayashokoladka
и поучаствуйте в очень важном и полезном деле!
ВНИМАНИЕ!!!. Нам очень важно отблагодарить Вас за Вашу помощь.
Один день помощи в строительстве клуба - приравнивается к бесплатному посещению любого концерта после открытия! Для этого приходя на строяк Вам нужно найти Администратора Миру и "отметиться".
Специальную карту почётного волонтёра - вы получите на концерте в день открытия Шоколадной фабрики!

2. Нам очень нужны деньги на строительство!
НОМЕР КАРТЫ: 4276 3801 0309 0226
Перечисляя деньги сейчас, Вы перечисляете их на свою личную клубную карту, которой после открытия Вы сможете оплатить Ваш счет в клубе. Сколько перевели сейчас - столько на карте в день открытия!
Те, кто хочет безвозмездно нам помочь, поверьте, мы найдём возможность вас дружески отблагодарить за Ваш ПОСТУПОК. 
ВНИМАНИЕ!!!... ОБЯЗАТЕЛЬНО в комментарии к этому посту ЗАКРЕПЛЕННОМУ в ГРУППЕ Шоколадной фабрики, писать: 
1. Ваше полное имя либо никнейм
2. Точную сумму 
3. Дату и время
4. Последние 4 цифры вашей карты.. 
НАМ ОЧЕНЬ ВАЖНО ЗНАТЬ КАЖДОГО, КТО НАМ ПОМОГАЕТ! :))
Но если вы хотите помочь, но у вас нет возможности, напоминаем, что ВАШ РЕПОСТ этой записи, тоже очень важная помощь для нас. 
Заранее, огромное Вам спасибо! 